★屯門線 尖東至宋皇臺 方向 車頭video流出！

屌⋯⋯嬲

樓主鐵路迷?

no

老貓=鐵膠

垃圾狗鐵

topic 屯馬

日本: first time?

well noted

片主係司機？

鐵膠老貓

佢去左邊?

條片完全冇討論價值
鐵膠先會興奮

你果然是個鐵膠⋯

said by SP1900

喺個 隧道入面有乜嘢好睇

鐵膠表示

鐵膠